［大廚]有冇人想睇我煮既野

無師自通

ok

可以一睇

煮完先開post啦唔該

冇

大廚有功架呀 d蛋黃冇穿已經睇到你既功力 仲有d午餐肉厚度平均 已經睇到你既刀功 有冇諗過開鋪同太興,翠華一戰

樓豬是咪疪護工場學

煎隻蛋都問人想唔想睇

係咪其實想我地讚u好叻叻呀

肥人勿進

無

<3

今日突然諗起我？

Who are you?

好正咁喎

正啊

突然又有d餓

我都係
你個枝野隻牛好好味咁

好想食

睇

我果支野

睇黎呢度除左我之外 仲有好多隱世大廚雲集